全民黑背心 網民設計「觀察 POLITE 繡章」

純粹share, 概念非本人

推

咪就係連登post㗎囉 share 返嚟連登？

content farm已經出到咁

連登公海連登

連登-＞公海-＞連登

咪話咗唔得